和平、理性、非暴力!!!!!!

聽日真係要冷靜
唔好俾淋病有機可乘
大家都睇到，佢係點對付啲義士
引你出手，引你衝，積極地製造清場機會
營造到抗惡法遊行 等於 暴力示威
濫用暴動罪轉移視線，分化和理非同勇武
要分化真係唔難，只要營造到勇武係啲
郁下就衝，打狗，掉磚，亂安罪名，收咗錢搞亂香港，目的係降低佢推惡法里嘅阻力
所以我覺得唔好衝
又無會開，出師無名
聽日遊行裏面
可能有部份人士覺得暫緩等於撤銷
但點解佢地仲要出嚟！？
我相信係為年輕人發聲
香港人某程度上係政治冷感但唔係冷血
年青人嘅抗爭 香港人係有睇到架！
今次係和理非嘅舞台，為義士發聲，民意推倒惡法

收左幾錢？

聽日定今日呀